🇨🇳🇭🇰祖國萬歲！中國獲FIFA表揚

世界杯八分之一決賽剛剛落下帷幕，四分之一決賽激戰正酣，全球各地的球迷們正享受著足球帶來的盛宴。除了部分球迷能夠去到現場感受之外，絕大多數球迷是通過電視觀看的。中國球迷是其中重要的力量，國際足聯今天就艾特央視體育頻道，實名表揚了一把中國觀眾。

國際足聯寫到：「實名表揚這屆觀眾，你們是我見過最棒的一屆！在#FIFA世界杯#1/8決賽期間，以下比賽的收視峰值最令人震驚：法國vs阿根廷，最高觀看人數為54,022,000；巴西vs墨西哥，最高觀看人數為50,518,000；西班牙vs俄羅斯，最高觀看人數為50,229,000。」

從數據可以看到，世界杯的比賽在我國收視率非常可觀，觀眾群體非常龐大。這也能看到觀眾對於足球比賽的喜愛，這還是在國家隊並沒有進入世界杯的數據。若中國進入世界杯，恐怕收視率還會更高。

😂

中國又贏

少人過lol

🇨🇳

贏國

少過tvb收視

講到明為左錢
下屈黑哨都吹到贏國入決賽周

14 億人得 5 千萬人睇

因為中國無份踢先得咁少人睇

係都唔出奇，幫中國隊抽上上籤，然後幫佢開路入決賽周

唔係評論陰謀論,
其實中國今年12強條簽都幾靚

過百億生意嚟

屌喇星 宮心計都30億人睇啦